{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_058902",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho1708097408/beulaundoteuhotel-cheon-andongnamjeom-cheon-an-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1699000267585&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6141672&destination=%EC%95%84%EC%82%B0%2C+%EC%B6%A9%EC%B2%AD%EB%82%A8%EB%8F%84%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&latLong=36.808583%2C126.978247&sort=RECOMMENDED&top_dp=45000&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=233444529&selectedRatePlan=296367270&expediaPropertyId=53346794&searchId=3e9cabca-33ae-400d-86cc-d422f3a4c1d2",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "천안 브라운도트 호텔 천안역"
    },
    "text": "チョンアン ブラウンドット ホテル 天安駅\\n\n大韓民国忠清南道チョンアン市ドンナム区クンシジャンキル7-1\\n\nチョンアンに位置するチョンアンブラウンドットホテル天安駅で快適で心地よい宿泊を楽しめます。 ここではWiFiとセルフ駐車の無料特典が提供されます。 , ホテルのサイズ:35個の客室、チェックイン開始時間:17:00、チェックイン終了時間:いつでも最低チェックイン年齢(満):18歳のチェックアウト時間:正午、旅行に関する制限事項:新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。 , 特別チェックインのご案内:到着時にフロントデスクのスタッフがお手伝いいたします。 , チェックインの際に必要な事項:付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカードまたは現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要になることがあります。チェックイン可能な年齢:満18歳から、ペット:ペット同伴不可、インターネット:共用エリアで無料WiFi提供客室内無料WiFi、駐車案内:無料施設内セルフ駐車、その他:禁煙施設",
    "QA": [
        {
            "question": "チョンアンブラウンドットホテル天安駅はどこに位置していますか？",
            "answer": "チョンアンブラウンドットホテル天安駅は大韓民国忠清南道チョンアン市ドンナム区クンシジャンキル7-1に位置しています。"
        },
        {
            "question": "チョンアンブラウンドットホテル天安駅ではどのような特典が提供されますか？",
            "answer": "チョンアンブラウンドットホテル天安駅では、無料のWiFiとセルフ駐車の特典が提供されます。"
        },
        {
            "question": "チョンアンブラウンドットホテル天安駅の客室数は何室ですか？",
            "answer": "チョンアンブラウンドットホテル天安駅には35室の客室があります。"
        },
        {
            "question": "チョンアンブラウンドットホテル天安駅のチェックインの開始時間と終了時間はいつですか？",
            "answer": "チョンアンブラウンドットホテル天安駅のチェックインの開始時間は17:00であり、終了時間はいつでもです。"
        },
        {
            "question": "チョンアンブラウンドットホテル天安駅のチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チョンアンブラウンドットホテル天安駅のチェックアウト時間は正午です。"
        },
        {
            "question": "チョンアンブラウンドットホテル天安駅のチェックインに必要なものは何ですか？",
            "answer": "チョンアンブラウンドットホテル天安駅のチェックインには、クレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要です。また、写真が貼られた政府発行の身分証明書も必要です。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "チョンアンブラウンドットホテル天安駅ではペットの同伴は不可です。"
        },
        {
            "question": "チョンアンブラウンドットホテル天安駅でインターネットを利用することはできますか？",
            "answer": "チョンアンブラウンドットホテル天安駅では共用エリアで無料のWiFiが提供され、客室内でも無料のWiFiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "チョンアンブラウンドットホテル天安駅の駐車場はありますか？",
            "answer": "チョンアンブラウンドットホテル天安駅では無料の施設内セルフ駐車が利用できます。"
        },
        {
            "question": "チョンアンブラウンドットホテル天安駅は禁煙施設ですか？",
            "answer": "はい、チョンアンブラウンドットホテル天安駅は禁煙施設です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 341,
        "QA": 580
    }
}